央視報道草案建議表決稿 未提及「港區國安法」

人大常委會會議明日閉幕，中央電視台晚上報道相關草案的建議表決稿，未有提及「港區國安法」。按照慣例 如果有新法例通過， 閉幕之後會有新聞發布會， 由相關代表講解新法例，但至今仍然未確定是否有此安排。

「花你3分鐘」20/6三罷公投懶人包

成班契弟

呢條契弟賣港賊開會唔戴罩，返黎傳到成個民賤聯都係就正

應該仲計緊數

又跪

你班垃圾又想拖撚到美國大選

我褲都除撚埋 你班仆街唔撚係縮ar

睇唔起
真係垃撚圾

比美國大到鳩縮 正笠水狗

快撚啲過啦屌

點架

唔撚好縮呀我dllm

縮親正契弟

屌香港安寧無喇 俾黑暴得呈了 中國唔好中圈套啊

中共咪撚縮

China joe唔跟進國安法？

人地聞緊細路女頭髮呀 等陣先啦

冇撚用！

出個聲明反對下
叫國務卿讚下一國兩制有改善
國會可以點
美國人不嬲唔care外交政策奶共都照支持啦

東亞病夫

唔好縮呀

屌！咪撚縮呀！

借個位 立會事實處